(算命post)一個人就係一個故事3

今次我算感情.

由高登到連登,我都無直接話算感情
因為呢個年代實在太難無異性關係了.
而個個人對感情睇法又唔同,可能有男女關係,但你覺得唔適合,可能拍左好多次,你分咁多次等等等等. 當然都見到有人話自己未出到pool....但你好大年紀了嗎...
今次可能好快沉

傾下計啦一齊.大家交個朋友.

1.出生年月日時am/pm(西歷)
2.男or女
3.出世地點要在香港
4.剖腹不算

(算命post)一個人就係一個故事

(算命post)一個人就係一個故事2

(算命post)一個人就係一個故事3

唔係香港點計

2001年2月5日 6:30pm 女
我同我個舊朋友仲有冇可能再做返朋友

廣東得唔得？

其實無影響

1988 年7月10 17:30分 男

唔該巴打

唔理 照留左先 唔得就skip

1997年9月17
12:50pm
女

做咩錯事呀

你想問咩，好開心見到個咁大年紀嘅年青人

麻煩你一起
紫微天師

1996.12.26 02:20am
女
香港岀世

麻煩巴打

想問愛情事業

呢位朋友你想問咩感情上嘅問題呢

我發現自己自爆咗

感情同邊年創業好

1993年2月1日 下午1230
女
會唔會同呢個男仔一齊?

師兄，想拜託占小小野

1991年3月14日 80pm
男，香港

想追一間cafe 的女仔，想知有無可能

謝謝

仲以為簡批tim

巴打
我想問我仲有無機會遇返鍾意既嗰個人，甚至同到佢一齊？
如果無既大預幾耐會出pool？

Thank u

1992年12月11日5:45am 女
香港出世
想問今年有無機會？最近同一個男仔有發展下

沖父母
小時容易掛住拍拖，感情事唔專心讀書
今年桃花破，感情姻緣岀現破裂變化
一生容易岀現三角關係，第三者barbarbar

係咼，改錯post名
應該係第4了

為何是占卜

可唔可以總結一次即係想點

好衰呀

我學樓上問事業愛情

1993/9/26 8pm
香港

幾時可以岀pool?

你姻緣有啲複雜咼
今年桃花年，今年可以成事
上半年搞掂佢

小臭西你係男定女

女

俾個正評俾巴打你

1996 11 25

10：30am 男

麻煩哂大師

靚女專一啲就好啦
你其實幾時都有機會，只係你想唔想
上半年適宜發展
下半年容易磨擦

幾時先會有另一半

1998.10.28
10:10pm
女

sorry，打錯左
算一算

同唔同到我心儀既人一齊？

下半年有桃花，靚女有氣質，如果拍緊拖感情容易有變化

1998 0103 0800am
想問愛情學業 謝謝

利申 絲打

兩個都有脾氣，邊個遷就邊個好
下半年感情容易岀現變化問題，也會同錢有關

1998年5月22 1:10am 女
想問下同現任男朋友會唔會一直行落去？

佢原諒左你，唔係代表有fd do?.?

想問點複雜法

1996年4月15日 10:35a.m
想問感情同事業 感情最想知到底同ex仲有冇可能 就一年 冇嘅幾時先放低到有新感情 唔該巴打

受丈夫照顧
老公有啲情趣，理智，手指頭髮都幾靚
下半年有桃花兼搵到錢

嗚呀 我真係好鍾意J靚手
頭髮就無乜研究
你用咩算架 好神奇呀

今年無，桃花破，而且會有假希望，例如短暫復合，新對象，但最後都係無好結果，因為今年就係破姻緣

唔好留左我呀
真心想問一問

男人隻手都好j
很神奇嗎

巴打係咪skip咗我

1992 05 19 17:50 女
想問愛情
同心上人會唔會有機會發展
唔該晒

真係漏左你小臭西
24歲都未拍過拖都幾大獲

1997年1月19日
12:30am出世
女

想問愛情 事業 唔該巴打

巴打你個個post我都有留言
偏偏你次次都skip我
係咪我太黑人憎

點解會甘

似乎朋友之間嘅問題係需要

巴打對唔住呀
唔好skip左我啦

因為朋友對你緊要啲

其實都係😂😂😂 你好叻 我好重視朋友

但係我鐘意親嘅人 都唔鐘意我😢

有啲咁嘅事
今年都唔得好抱歉
我極度建議
識到女仔唔好同媽媽講會有着數啲

因為呢個原因會block左姻緣的
所以你要識得係人面前裝你不不那麼的非常重視朋友

手膠here
神奇呀 手指頭髮都睇到
個個人係咪新對象黎？

係呀，算得黎好似落手解決仲快啲

唔好skip我啦巴打
我煩惱咗呢個問題好耐.....

我係9樓....

唉 甘我幾時先遇到個？😢

唔該哂你
其實我從來冇諗過近期會有機會
只係唔想到25歲人都仲係咁姐

個女仔好難師咼，可能仲洗你一筆錢

如無我幾時先出到pool
唔該你

會點j
係新係舊其實你話事
不過最終老公會有呢啲傾向

會係咁摸
哦？同ex仲有機？！
嗚呀 好期待老公隻手

解決左呢個自然會有！

同ex有無機係你地決定呢
每一段時間會有姻緣助力，個段時間都適合戀愛.

突然間咁玄既
我唔知搵唔搵返佢好
被藍剔太多次 心很累了

我想問多少少
我同我呢家鐘意果個男仔 係咪完全無可能啦？好似連朋友都做唔番😞

想問下最近異性緣點？同埋即將會有新環境，人際關係方面會唔會有問題？thanks

補充我係女

1993/04/16 8:10am
感情/工作 各方面如何.? thanks

上年下半年最大機會，今年都係要下半年

其實唔緣，第二句都答左
你需要係一個開解者rather than一個術士

巴打skip左我
我喺#43

唔該巴打幫手睇睇呀

謝謝巴打
言下之意即係上半年應該唔好太猴琴嘛？

訓先
再計會岀錯
因為半睡狀態
聽日繼續
我會覆的

1995年11月10 09:18am 男
唔該巴打

好似都係 多謝你

94 01 28
16:38
hong kong

唔該巴打
感情方面好迷惘

幾時會有穩定既感情出現 定永遠都無

但女仔猴琴好似有着數

你係咩性別

諗住後年結婚，希望過到

大師邊年創業好

愛情俾你壓力多過享受
其實唔使勉強自己去就男朋友.
今年有上半年有災，要自己處理，容易受傷，意外，破財.

唔好skip我啦

1991/10/28。2pm
幾時唔洗再做單身狗

今年無咩變化，上半年反而多左異性關係
另外，適合異地姻緣，另一半從遠方而來

減肥先

巴打係咪無辦法解決避免到?

夾下八字

新歷1991年7月28日 0355寅時 男
兩三年前傷得好深，想知下段關係係點樣
利申：想有段穩定嘅關係，拍兩三年就結婚🤦‍♂️

93年6月2日
女
今年有無機會出pool

2015到2018年感情異性關係都欠佳
女性朋友難發展，只能勉強維持關係

即係要到幾時？🤦‍♂️

巴打講到咁樣我好擔心，去次遠d既旅行化唔化到合劫。你好準呀今日就有壓力啦

今年變化大
下半年有感情變化，可能係朋友變情人

上年去完今年又去

1994年08月16日9:00am
男
香港出世
想問我幾時有機會出pool
唔該巴打

今次係遊學團 去十幾日都幾破財既啦

2022-2024結緍時間

好似唔關事

咁係唔係2018打後先有機？諗落都啱嘅，睇返自己呢幾年都談唔上有事業，起碼2020左右先企穩，2021-22左右就應該會更進一步

有二奶咼你

係香港做死真係深深感到無奈

其實就算呢一兩年俾我有機會，我都冇信心維繫到，因為做嘢嗰度會好忙

丙子年甲午月戊戌日辛酉時
6月30號
男一個

算一下我感情
同埋呢幾年嘅愛情運～

btw巴打係用八字定紫薇算？
如果係八字嘅話有興趣同巴打交流交流

想搵個跟到你思維嘅伴侶，要靚仔有氣質吸引力嘅，你係有桃花緣，但要求高，有時自己都迷失左，今年感情運無咩突破，如果拍緊拖嘅繼續無咩特別

唔係掛
但我家下仲係A0喎

沖父母
腹脾胃容易岀現問題，有痛傷疾
工作適宜在內，前半生女性貴人，女性助力，上司客戶適宜為女性
工作權為副權，暗權，不要做最大，槍頭

又係一堆術語個啲交流？

聽日事你唔知，我知

未覆推一推

我肺出過事，間唔中都會因為緊張而胃痛，至於工作呢比較少接觸女性，多數係同事或上司，客戶男性為主，都算係副權，最大就唔敢望啦。四年後打算轉工作環境，到時候工作環境再少D女性，都應該算副權，畢竟自己比較喜歡做副手獻計。

1995年7月18
18點18分
男
香港出世

想問會唔會同呢個女仔一齊到
唔該曬

運用唔到都無辦法
只係有會更好

咁有冇話我適合文職定武職，有巴打同我算過話我比較適合武職?

用行業來計

我好似覆左咼！

1994/2/17 12:30pm 女

唔該巴打

都唔知係好事定壞事
咁我係咪呢排都唔會有機出pool?
因為有人同我講過我係中年果時先會比較多感情發展

有無其他聯絡方法可以搵你？唔係好想喺度講怕自爆🤦‍♂️

想問咩感情

想怎麼了

對唔住巴打
我終於見到

好難追⋯ 但其實佢適唔適合我嫁

唔好俾父母關係，太影響令到你對愛情嘅觀念.

高登pm or here tg /wsapp

要睇下佢八字

1994/11/04 0815am 女
想請問同心儀對象有無機會一齊

Tg: LawNg
thank you

補充 男
唔好skip我啦

啫係夾一夾就知？
佢好似冇留時辰八字

對方唔介意你戇直就得啦

咁直接既

不行，一齊返未又分返

講得婉轉你應該唔明

夾個八字結婚

1998年8月8日
14:00
女

Skip 左
想問感情

自由戀愛嘅年代
太家問得唔得，有同無，我話唔得，你都話得㗎啦

多謝灑巴打…

夾唔夾都係睇相處，
我盡力試下追

至於錢方面，雖然我都好頭痕，但應該無問題…

btw 評已正

想知而家個男朋友係咪唔岩我

又頭痕又無問題
我都好頭痕

你好mean呀

巴打唔好miss
最近比個怪女人煩緊
好影響心神

BTW已正皮

巴打，我反而頭痕成日比人問要拍拖炸

錢我以家頭痕，但將來我唔知
起馬我有信心唔灑膽心錢的問題

男朋友俾唔夠關心你，雖則你重視精神上思想上嘅交流感染.但男朋友心思放係朋友同其他多過你. 而且有啲大男人重面子，你有壓力.
其實之後個啲都差不多
適唔適合要睇結婚了

為你好喳！免去你追問嘅煩惱

希望唔好skip

女既 sorry

應該會糾纏到下年，有細過你嘅人幫你手

已正皮 巴打加油

1996/7/6 23:05 女
想問學業同愛情
求指點🙇🏻

有外地姻緣，有機會係外國識. 穩定但小見.

果個怪人開頭都幾中意佢, 但係佢原來係(扮)癲嫁
而家做咩都驚比佢搞到
..................下年
細過你嘅人係咩人黎?

咁感情方面如何？

[member]2001 10 22 八時四十五分 男 [/member］可唔可以幫手算下

唔好skip左我呀

其實巴打，多口問一問
請問我幾時有桃花

靚女就係囉，your face your fate

我下半年環境的確會有少少改變，keep住努力希望會開花結果
多謝巴打，評已正

咁點算好……之後要幾時有好結果既？
唔該哂巴打

唔該哂 ，但係我通常做左朋友就唔會諗同佢發展

其實而家有個男仔
我中意緊
係咪同佢無咩可能

望下我

1989/11/30 13:13
呢幾年都唔係好順 次次有意追既都好快就知道唔適合 幾時有轉機有真係適合既人？定前女友真係最好？
另外做野方面係咪應該出外國學下野 抖個氣 先再返黎呢

感謝巴打！

1998/09/17 07:19 男
想問同現任會唔會分開？

主要係命底決定你係搖擺不定，思前想後.有人話呢啲係花心外向，而只係你簡來簡去.女朋友方面你想搵一個可以幫你轉到彎點醒到你嘅女仔，好似朋友咁又要有諗法，個女仔要正直又要溫柔.有把秀髮 十指纖纖.

可以岀國學野，30歲前個心都比較向外適合流動性工作

20172018有小人來犯，錢財有損
注意口舌.
雖然你同屋企人關係唔好緣份薄，但當你結婚後，反而關係會有改善，老公會幫到手

巴打skip左我

請問宜加去到幾多樓

好似skip左我

唔好skip左我啊巴打

睇來係第一次見你

做咩je

成世都好重桃花
花心 今年姻緣破，分手，感情變化，新一段來新一段去.
一生感情關係復雜

今年自尋煩惱，變動，下決定機會多
拍緊拖感情有矛盾，宜小見
你可以補下男朋友嘅衝動風風火火
男朋友傾向有大男人，大過你，有 脾氣

但你係要指我想揀呢種人（咁當然係啦）定呢種女人係會出現

因為你揀，所以會岀現 great
Both la

如果係出左外面學野或者做野（計劃中）就好笑，好似永遠所有女朋友都係同外地有關咁

1997年2月22日
15:08
絲
香港順產

謝巴打！

想問下有無機會同對象一齊？
真係好鍾意佢
但佢不為所動
今年感情運如何⋯

係咪miss左我

感謝巴打
呢句好值得玩味
btw最後一問
巴打可唔可以指教下我點增強自已既好桃花運
正已皮

1995/7/30 未時 男
將來伴侶有咩特徵

姐係點 我係68樓

巴打唔好skip我

唔該巴打你既回覆先
但我唔記得打我係男 單身

生日係？

女朋友會有啲肉，大大舊舊，固執有啲炆.會種意食野

皮膚水潤，聰明，轉數快.有啲淫，媚，
種意幻想.

點解開刀就唔得既
咁我咪無得問？

風水，飾物啦哈哈

感情是很期待吧

今年感情姻緣有破，女性朋友關係有破
感情有變化，女性朋友關係有變化

難，有人同你爭.

好似skip 咗...

麻煩哂你 我冇拍拖架 咁代表乜

今年感情姻緣破， 拍緊拖容易分手感情有問題，無拍拖就唔好諗了.

男朋友傾向戇直，咁野唔識轉彎，倔強正直.手腳身型偏廋長

邊隻字話拍緊拖

唔明有變化姐係點

2002 12 14 23:00左右 女
想問愛情同學業 同埋同宜家哩個男朋友有冇將來
唔該巴打

想問係咪可以高登pm架
驚自爆

再幫人問感情 麻煩了

推

Push 45樓等到而家

咁細個就諗將來

似乎有人同你爭
對方可能有其他鐘意嘅人，一係有其他人的鐘意佢
似乎係人地贏

怎麼了

佢有冇鍾意人我就唔知，但一定有其他鍾意佢，仲係唔少 唔通我真係一啲機會都冇？

為將來作好打算呀嘛

咁幾時先搵到女朋友

唔該大師

唔好skip我呀

可唔可以問埋呢個呀？

1996年2月21 女 下午8:15
宜家依個男朋友係咪最後一個？

1991年2月11日，凌晨3:43，女

1.有暗戀嘅人，唔知有無機呢？
2.而家做緊嘅行業係咪唔適合自己？應該及早轉行？

唔該曬你先啊巴打！！！
心急人上

巴打我在第四頁 好似skip左我

巴打睇到邊?

以家睇

1.都係有人同你爭
2.感情post

你資料係咩俾多次.
可能係佢眼中個個都係你朋友.

1993/9/26 8pm 女
我有同佢講過...

今年感情多磨擦.雖則你付出多,但都唔好委曲求全,就哂佢

都係做朋友多..

愛情是怎麼了

其實連朋友都唔係了
甘將來果個會係咩野樣？😂 比d提示 好迷惘

都係同你差唔多,不過性格無你咁''重',注意虛榮心.白白淨淨

係咪最後都要分開

今年易,但選擇權係你手

好驚相認 巴打有冇tg

golden pm or leave it here
睇來大家現實都好出名

依家覺得好迷惘

咩叫"重" 😂?
感謝你 因為愈大愈迷惘 所以先問你甘多😊

1996/08/19 8:55am 女
想知道感情方面來年會點
謝巴打

突出咁解haha
我也是一個迷惘的香港人

leave or stay
不迷惘

Thxxx so much
希望快d搵到啦 hehe

大師補充番
想知可唔可以同到心儀對象一齊
感激

又唔一定嘅
交流都有好多方法姐～
幫我算下丫

咁幾時會搵到真命天子

期待但唔發生就... 都幾年無認真拍過拖
咁講，之前花左好長時間long d但無結果，佢唔再想磨落去，明明性格思維之類都適合既，但唔係度就係唔係度
出親外國旅遊/做野實有d艷遇（未必有野發生，只係親近）
更令我諗係咪其實命中注定感情係外地發生/外地人

巴打好似skip咗

想知同唔同到心儀對象一齊

巴打想問埋另一半會係點樣 定係無
1996年4月15日1035am

自己算

好多人唔留性別，包括你

你想問咩

男

感情同學業
唔該巴打

同你差唔多轉數嘅，都係鐘意幻想，皮膚唔白帶小小黑.任性有自己想法. 個人有啲圓

相處落會發覺大家9唔搭七，大家唔知大家諗咩.

咁細個驚無pool岀

你女朋友要面要威，又重視朋友多過你，又食住你. 你付岀多過佢，想追返佢就投其所好，不過做到咁開心咩

你求人 定 人求你?

我見到你呀
真係好重要咁咼！

98年11月4 下就2 3點 女
想問下同男朋友行埋落去會唔會順利
因為諗緊散唔散好
唔該巴打

聰明轉數快有啲飄忽，個人有啲圓. 皮膚帶小小黑. 脾氣幾好，有幽默感.

想問埋未來事業

我是來正皮的

諗緊散唔散

一個問特微
然後就愈來愈多人問特微

好感動

咁學業呢

路過...
1990年3月21日 晏就3點幾出世...
想知而家拍拖呢個係咪將來個個...
同埋想知事業係點...

請指教.

其實自己一直有鐘意嘅人
唔係對唔住男朋友所以講左分手
但佢箍煲 我又心軟左
所以想問下感情同事業

Push

巴打睇到邊

你八字係咩

我無順住睇過的

散啦，唔好害人

Plan好結緍我再話你知

對下八字睇過？

巴打好準 投其所好....佢唔肯溝通我都唔知點好 有冇得睇幾時會追得返

Btw謝謝巴打

好彩感情上無俾父母嘅關係影響到好多.
下半年有爛桃花，如果拍緊拖會離離合合
如果無拍拖，容易被女玩or霧水姻緣

如果被你遇到一個熱情又有責任心，又多愁善感.望落去有啲文弱，內裡熱情咁就係個個

姐係我之後果啲男朋友/老公都會係咁?
係唔係算到而家個男朋友唔會係最後一個

原來巴打已經係第9頁睇左我 等我仲不停追post tim

咁係咪啫係同依加鐘意嘅女仔冇可能

沒有錯
無一定的，只有合適不合適

追下post唔好咩

以上並非精勿科學

密

唔係好明
點樣睇合適不合適

Btw已正評

1993/04/16 8:10am 男 冇拖拍
想問今年感情如何？ 如果之後有又有咩特徵呢.?
thanks!

我都係想搵個籍口可以放棄
咁 一個熱情又有責任心，又多愁善感.望落去有啲文弱，內裡熱情 幾時先會出現

咁樣唔得wo
要一視同仁嘛
算下啦

1995年3月29日07:22
女
台灣出世得唔得

台妹

我有印象你好似係自己學子平

咁得唔得啫

個籍口就係佢唔係個熱情又有責任，又多愁善感.望落去有啲文弱，內裡熱情

台妹你想怎麼樣

邊有得幫你揀埋呀，唔係以前配緍呀ma!

姐係而家個男朋友有可能係最後一個 亦可能唔係

想問愛情

係注定你會遇到一啲人，而last唔last到就要睇個緣份因果有幾重. 呢個問題就等於我話算到你長命百歲，然後你即刻走去自殺，算你會發達，但你選擇留係屋企唔做野. 你點選擇都決定你的高底

感情真係麻麻.
我幫你唔到

首先要睇你行緊咩運
然後睇你條命有無
再睇下咩年份大危機
再夾下八字咁

搞到咁大結緍先算啦
所以係唔係last會影響到你同唔同佢繼續咩
定你想搵個原因同佢散

或者可唔可以直接問今年出年有無機會 都淡靜左好幾年

愛情啲乜

我同而家嘅對象會唔會有未來

咁姐係無得改變呀?

點解我條命咁慘架

九唔搭七係咪姐係本身唔夾勉強一齊咁解

信耶穌會得救

唔係，只係會九唔搭七咁解

如果無係唔係分手

可唔可以算埋剖腹

未表白

呢兩年都反而掛住賺錢，而個運都食住
2019年桃花好旺

不了
其他人幫到你

所以user name就咁嚟
如果你打正台妹個朵，可能唔洗表白都得以米呢

咁又唔係既 只不過有啲唔肯定佢係唔係一個適合我既人
係咪有得睇未來老公係咩特徵咖 ？

唔該巴打我會努力避免呢個人出現

台妹大把柒頭啦 其實我唔知我有無俾啱signal，但我地傾過好多野但佢都無任何行動，我係咪可以收得皮

咁事業呢

但熱情又有責任，又多愁善感.望落去有啲文弱，內裡熱情出現左未？

唔通真係人到三十先...

1988年9月13日
唔知幾點出世.
(佢都唔記得)

拍拖先差唔多兩個月.

1996年10月8日 5pm出世 男

想問下幾時出pool

唔該巴打

兩個月係唔係將來
諗得好快呀

今次係感情post

一齊都未一齊問有無未來

哈！

拍緊拖就不要思前想後了

1996/4/29 around 1:36pm
男
香港

唔該師傅

1995-5-31 下午約1點
男
HK
thx

有無得係tg問

我淨係想知如果表白嘅有無機

表啦！

問咩

硬頸到呢
其實你兩個都係鬥硬頸

西曆一九九四年五月十四日下午一時三十分出世 求樓主幫睇感情，仲係A0。
如果係天剎孤星記得同我講。等我死左條心

巴打介唔介意add tg 佢都有上連登好驚佢見到個post

Golden or here
Leave tg

都唔係呀.今年來計感情不順啫
將來黎計工作係順過感情

@confessyourmother

推。。

Confess your mother

我話行唔到你是唔是唔行

推呀~應該未幫我算？#259，謝

推到大師睇到
我哋嘅情況好唔樂觀 好大機會會散

係咁都好d，我都覺得工作方面係順好多

姐係整體今年感情會點？

愛情 姻緣

Tg@Broggdd 有無得詳細解答下

今年男朋友上半會多搵交嘈，忍下佢is ok.
我建議你小講一啲説話刺激佢

今年係桃花旺嘅一年
上半年係會遇到的，撞正一個好嘅流年合住左佢，呢個女仔有啲成熟照顧你幫到你嘅feel.

但留意返下半年原來行緊合住嘅破桃花，即係容易一齊左又好快散.感情容易岀問題

1996.3.27 07:42am
男 香港出世
冇女朋友 但最近同個女性朋友比以前傾多左都有出下街 而且都知佢最近同男朋友分開左有同我訴苦 唔係想做厹但想知道有冇可能發展同今年感情會唔會有變化
上次都有係巴打嘅post留言唔知巴打記唔記得我 唔該巴打

7th March 1997, 1930

但留意返下半年原來行緊合住嘅破桃花，即係容易一齊左又好快散.感情容易岀問題

推 求大師解答

快咩？唔夾就早放手啦！唔細啦我…
HOW ABOUT 我事業？

是哦。 請問你是性別是什麼呢

今年係自尋煩惱的一年
細細個就拍拖.應該難唔到你架bor

食住你既女人. 有脾氣唔會係溫柔.個人幾急,爽,風風火火熱情

性別又無,時間又無. 你真係....都咁多頁啦 你真不懂規則

今年有都係今年散.所以我會定性為今年都係唔得

又被skip

大師 感謝

咁快就諗定今年有無得再拍
個特徵就係同你自己差唔多既人
所以你自己既要求,你話幾難搵

咁我上次有無同你講啲咩

上次問關於屋企既野照顧好媽媽

咁都知 越大越冇
唔該巴打你既回覆先 我會記住的

1995-5-31 約13:00 男 感情

唔該哂巴打 咁幾時最適合

唔好意思啊大師 正確我係

咁你有細過有經驗就可以有機會同識點追女仔ar ma

i remember u!
今年都係爛桃花. 無機會一拍拖.拍到都係今年散對唔自

問愛情啲乜

94.9.5 21:55
問事業 將來事業好嗎？會做咩行業？可以打政府嗎？
謝巴打

2019年頭開始有機，個年桃花開始旺

其實好天真想知現任會唔會係最後一個？
知道問得好白痴，但現任比解多桃花 純粹想聽下自己感情運會點
求大師指教

btw係女孩子

大師有無得詳細解答下

女…

唔該哂巴打 咁有冇幾時先適合

點解剖腹唔算 係會影響結果定點
post 1有搵過巴打你算啊

其實都係脾氣累事
太倔

嘩，不如夾左八字先決定一齊啦當初

下年桃花係好L旺

係呀，費事影響個招牌啦
好耐啦咼

我嘅特徵8字睇到？
其實都淡左成兩三個月
要做嘅都做左 好似鬥緊長命嘅
不過依家男朋友嘅特徵/性格同我係完全相反

好似要過多一段時間
對唔自捱多排

今晚感情有問題，拍緊拖容易分手無拍拖繼續食白果

咁你而家打算點

同ex你想有咩發展

所以你要求未好高囉

有啲咁既事 有冇機會識到鬼妹

咁睇唔似樂觀窩
係咪朋友都冇得傾個種

其實都有諗過係咪佢唔想開口做衰人
用晒冷暴力
巴打 我下次嘅好桃花幾時到
次次拍到做狗咁 想有次俾人錫

咁即係點呢？師兄…

大師唔好skip我啊

人生好多野都冇得強求 順其自然吧
btw巴打今個post覆得快左 仲可以傾多兩句

1992年8月8日 下午4時約37分出世，女
想問下真命天子幾時出現？老公係點呀？
愛情順唔順利？定要寄情事業
唔該大師

姐係有無得救

香港

1998年11月27日 9:08am 女 香港出世
想問愛情學業同健康
唔該大師

今晚定今年？

依排又真係有嘈交，同埋我次次都會話返佢

1997年3月16日 下午4點 男
想問愛情學業健康，利申單身

大師 仲有我呀 想問幾時有拖拍？感謝

推 同現任會唔會長久

係丫，不過你當我普通人未得lo
人人對算命嘅切入點唔同，睇法都會唔一樣啦
就算話識算，又係唔係保證一定準，根本無人知～
你就當我無學過咁樣算下我啦

我反而覺得覆慢左

係唔係最後一個要睇本身你地係唔係好夾
同你條命，同佢條命，同咩運，咁樣會負責任啲
but it is too much

係唔係做得太多群腳仔，痴得太多屋企人搞到識唔到女仔啦

你講嘅野，表現嘅性格成日嚇走左人.
暫時都係要專心工作先...
老公係肥肥地有啲肉，硬頸，倔.個鼻同顴骨有返咁上下高同突，有肚腩仔

性格你自己唔知自己事咩！

暫時都係一堆爛桃花咼

Ha...年

學情啲咩

我建議你少講一些無意義嘅說話

好似係

今年姻緣破運，下半年拍緊拖容易分手感情有問題，無拍拖繼續食白果

哈，我都係隨口問下，無咩特別意思，我都無諗咁多

1994年3月8日 1230出世
男
想問下事業順唔順利，應唔應該轉工？
同埋想問下未來老婆係咪依家個女朋友？

點解會嚇走人？係咪應該要柔啲？
硬頸會唔會好難頂呀？
我自己唔鍾意硬頸但幾忍得
生活得幸福嗎？
謝大師

改緊了 分左手成半個月有啲野唔去到咁大懲罰唔識大改

改好番，我未來老婆會是她嗎

大師你skip左我呀

Nba

通常都好難改

如果你種意照顧老公嘅..係生活得幾好嘅...

感情路一直都唔順

改到會否有轉機 到依家成個人都真係大改變左好多

可能因為之前仲多人占 覺得嗰陣覆得有啲慢

慘啦，要我照顧返佢轉頭
咁事業上要向邊方面發展？

97年9月18號
5AM 男
想問今年有無可能有女朋友定係俾我家姐咒中我一世都無女

感情post

要守候下

下半年到岀年年中都有機
到時被人hurt唔好喊得太西利

應該係第4個post，打錯
無得接龍

暫時要等下

個對象會被你蝦
對象個咀有小小薄同識講野，個人轉數幾快同漂忽FF，會打扮. 身型有啲圓

你追返左先算啦！

97年6月20 9:35am 女
想問下愛情，同我好愛既前男友仲會唔會有機會，如果無，我幾時先可以搵到我鍾意佢又鍾意我既人？幾時結到婚？老公愛唔愛我，我愛唔愛佢？結婚後感情生活係點？麻煩哂

好過無

學緊啲咩？我讀緊asso nursing yr 1，今年如果升唔到U就諗住出去讀HA

我都想可以追番佢⋯

1995年8月30號 2:50pm
女
唔該巴打

同埋個對象應該大約咩樣

thank you 巴打

今年有錢銀上嘅災自己硬食咼
不過大把錢唔驚啦
感情忌太過現實另一半就會開心啲

係愛情啲咩
Nursing is great!!!

捉字虱咁話

個女仔幾大力，個鼻同顴骨有返咁上下，做野講原則但係肯轉下彎.膚色偏黃

有得笑好笑啦

咁我已經同佢分左手 想問仲有無緣份，或者幾時遇到岩果個人

sor
多謝大師答咗咁多問題
最後想問睇唔睇到我對愛情既價值觀同性格？會影響我遲婚？

可唔可以解答埋佢
同埋我幾時有拖拍同對方既特徵？ 好鬼痛苦 唔該曬

有無得睇埋今年感情運如何

想問下同而家男朋友既關係，會唔會一齊到結婚，同埋會唔會結左婚之後好易離婚

原來你指嘅hurt係咪肉體上，我諗我唔會畀佢打死
不過都好，唔會好似啲港女咁樣弱質纖纖
btw
去拳館嗰啲地方係咪大機會啲觸發劇情

唔該曬，睇下到時會唔會真係咁先～
拍緊拖

btw可唔可以講下你點樣算到呢個結果？
想學下嘢

巴打可唔可以講下幾時會有段長同穩定既關係？ 因為之前都係拍得唔長又多野煩，但我係好長情個種人黎 同埋對象會係個點既人？

勞煩了

提示係流年學

會唔會係FF成咁

呢個年代，段段感情都有機會係真命天子

下年年頭有啲雞，但純粹係異性關係多左

幫自己推

30歲前桃花都唔休，調轉睇，拍多啲方便你選擇

今年無咩特別，係上半年容易有災要自己受，可能係關於朋友上面借錢之類.

被我蝦咁正 真係理想中既對象wor
Thank you～

大師

有無用埋神煞先
定係只靠沖合化刑害去睇

最主要係因為我姐夫係開拳館，而我都有去開練

1999年8月1日
09:45am
男
今年感情如何

王師傅

我個派自己有方程式，所以都講唔到俾你聽.

但沖合化刑害嘅表面係地支天干發生作用，但內裹係邊一種元素做緊野，同元素本身嘅代表性係咩(非十神) 就係中係個個位

嘩，拳館真正識到個女仔啪啪啪

呢啲要去到夾八字睇大家條命再夾大運
所以有心就萬事得，不要太擔心

俾多次八字？

係上半年無名嘅壓力增加，容易胡思亂想，心臟有啲虛，有災自己受可能係同朋友有關.

下半年健康回穩
感情呢兩年都無咩變化
下年可能有鐘意嘅人被人追左
完

啱啱問左呀媽原來係2:25pm

唔該哂大師～

另外我想問下自己既學業同健康運係點？

大師 大師 唔好唔記得我

長久呢個問題要對八字，大運，命底

好多人問會唔會係現任乜乜乜，唔會分手之類，其實咁問都好正常...但你去廟街睇愛情都兩個人一齊去啦

你會照顧佢，脾氣幾好，有義氣，輪廓幾明顯，有女人吸引力，重面子，有啲好勝同殺傷力.

姻緣啲咩

問乜

岩呀⋯咁大約幾時先會好啲？有冇方法化解⋯⋯

今年無機喎
個男仔係思想型，有感染力，有禮貌但間唔中有啲脾氣屈住屈住

大師幾準..早幾日先同fd有吵。咁是咪短時間都無乜緣分拍拖

求大師解答

唔好玩女仔，唔好啪啪啪啪

是的

同你拍拖，你有啲 依賴，女朋友會覺得辛苦

唔該巴打，打擾咗你咁耐！

我已經兩樣都冇做⋯⋯⋯好乖仔

又無 咁幾時會有

93年9月16 10：25am 香港
我結左婚 想算下未來婚姻會唔會有咩問題同有冇仔女 幾時生

93年9月16 10：25am 香港 女
我結左婚 想算下未來婚姻會唔會有咩問題同有冇仔女 幾時生

結婚無錢洗大獲啦

等下啦

想問學業同健康 唔該大師

辛苦晒巴打 下年畢業想問會唔會考到紀律部隊

感情

睇黎都係要習慣孤獨
唔該晒

係唔係答左感情就唔可以再答其他問題？

今次係感情post. Ar ma

咁後生

sorry呀大師睇唔到
btw 多謝你岩岩答我問題 評已正

小事

知道 唔該哂 除此之外都無咩問題？

雖然開刀生唔係自然，但要開刀生唔係都應該包埋係命運入面咩

另外我想問下咁大師知道我既對象係有咩特徵？

你一講我就諗起盲派命理，感覺同你嘅講法有類似
不過我個人就覺得條條大路通羅馬，所以我掂咗子平以佢為主線學好，再慢慢涉獵一下其他唔同嘅門派嘅講法，發掘下八字呢座龍潭嘅奧秘

1.1985年5月3日 上午
2.男
3.香港
4.不是剖腹

想算自己最近既感情困擾能否順利解決同更進一步發展？

當然，但我唔算

子平你睇得明都算好野

最好遲婚

冇咩特別想問⋯純粹想聽下大師有咩提點下
不過一定要簡既就健康同事業啦，唔該

點解呀 大師
要遲幾耐

push it again

原來我係開刀生 咁會唔會唔準

有啲淫姐係點, 媚係咪指外表?

岀邊實有人算㗎！

算乜

啱啦，最好遲婚添啦！
都幾慘，你個世界身邊係有女人，但就係無你份

算啦 希望在明天

感情post
下次

17歲2013年俾哂天時地利，應該有女仔埋身㗎咼
因乜事錯過左

2015年19有機會，可惜個年都係最尾爛桃花，無疾而終

再等下先啦....

做啲令人鐘意嘅野

有冇得好general咁幫我算下今年既感情運？同埋近排鍾意左個唔係幾熟既女仔，但係我同佢就黎grad asso可能之後冇乜機會見，我同佢有冇機？表白好嗎？
唔該大師

1996年10月2日 03:50pm 男
想算下今年感情/姻緣

感情絕對有機會，感情容易有變化
可以即管一試的

有冇話幾時會有好啲桃花 唔該曬大師

今年容易有三角關係，假桃花，短暫姻緣，但結果都係無疾而終.

拍緊拖容易分手，感情容易岀現問題

我反而唔係覺得子平睇唔明，係覺得資料太多唔知用咩好，只有靠實戰慢慢留翻D真係掂嘅嚟用

其實有啲料都係放出黎水啲後人. 多隻香爐多隻鬼.

1997年11月19日 08:57p.m
香港出世 女
想問愛情運會如何

下半年:拍緊拖既另一半容易自尋煩惱,搵交嘈.但係都唔成問題的.
無拍拖既,今年會有異性關係,下半年更加容易與男性有來往

衰同其他女仔
即使無左ex都有其他女仔埋身bor!!

推推

1992年12月11日，上午4時50分左右，男
想問事業，愛情，究竟我可唔可以搵到工。

香港出生

有冇話幾時可以試

有冇可能上到u

巴打skip左 搭單問幾時出pool

屌你老母臭閪啦

1995年2月7日 大約晚上七點鐘
女
幾時先可以出pool
唔該巴打

巴skip左？

唉巴打 放唔低一個人呀

又是你

巴skip左？[/quote

怎麼了

係囉又是我
咁岩特別sad見到你個post忍唔住入尼呻句

慢慢放啦

你放唔低佢，下一世會見返佢

傷多次點搞

好似鼓勵唔好放咁
兩個被動既人搞一大輪真係好無謂
永遠無結果

了結

被動

自己都得啖笑

1995年11月10日 好似晏就兩點零八分 男
問有無機會同前度復合

不是在香港出生 不是剖腹

咁個方法顯而易見la

今日本來係諗住趁完sem主動講
以為計好晒時間點知佢冇堂突然早走左
你講一講先覺得以後唔好再犯呢d錯
點都好多謝巴打

會唔會係要我講一講

仲幫唔幫算命呀巴打

唔知 曾經以為等係有用

Wsapp佢.Now

介唔介意用tg傾？

咁突然
好高難度呀搵唔到藉口

TG /wsapp pm in golden or here

問溫好書未

你tg係咩

都好
諗住放又忍唔住係咁搵機會

快問啦

問左啦
睇last seen好似訓左
等我問得尼真係蚊都訓

唔會啦!! 佢會回架ma...

大膽巴求tg

唔放啦

咁你add 我ok?

未叫你放囉!!

等算，有勞

15/8/1998 0545 女想問事業感情 唔該大師

4月20到而家
巴打有無miss咗

完全係第二個時區出世真係唔問得？

無計啦我

唔係香港出世係咪冇得算

求巴加tg:fafa_0007

1995 年 4 月27 14:30 女
想問下幾時出pool 唔該巴打

1993年8月14日下午18:05分
男
香港出世
想問依家段感情
如果可以巴打方便可以add tg傾嗎？
rubbishman21314

我剛分手
我ex都係呢個post算命過
好想知之後條路應該點行
希望巴打可以指點迷津一下我

你ex都係呢到算過
咁我點同佢講

你唔好同佢講
佢應該唔知我問

上面打錯。。tg應該係fafa_01007
如果巴打仲幫人算既話求tg加下我

我意思係我大約覆左啲咩
我都唔識佢點同佢講

一搵係個少數族裔

你叫佢表白
但佢無做到
我好迷惘
巴打仲可唔可以幫我算下呢段感情仲有無將來

今年下半年感情會有問題
捱過下半年先諗復合會理想啲

Tg搵左巴打但未覆

感謝巴打
可唔可以講多少少detail同建議
我知我好煩

1998 年 6 月 28 日 11：45am
想問感情

你其實每次拍拖都會有莫名奇妙嘅影響自己同另一半，而令到你感情不能持久.一係就了解哂自己逢咩年份會岀現問題，一係就遲結緍

會受另一半傷害，適合遲緍
拍拖最好有咁長得咁長.
權力唔重，做好做返技術自己靠自己嘅行業.唔好諗管人就ok，電腦電子電影剪髮藝術，服務業

想結婚拍拖要俾啲心機
我會定性你見到現家岀現個個今年會維持得幾辛苦

1997年11月4日 上午 10:5x 女
想問學業同感情